想問吓套 鑑證乜春 點解要戴晒黑超採證 ??

落車個個 chop 到痕晒都算鳩數
上到船做野個個戴晒黑超 想問吓咁樣點做野呀 ?

問題係點解你仲會睇d 冚家剷垃圾台

咁岩笠吓眼嘟

有咩好睇，現實咪就係一見到條屍就話無可疑

武漢肺炎向多國擴散，手足總動員重投國際文宣戰！

係喎